Celine妹妹走去唱中文歌

啲咬字

好撚想嘔

請聽聽～～～～～～～

黐脷筋？

咁撚難聽

作鳩狀

好想大巴大巴車埋去

編曲難聽

企撚開啦

打左個冷震

佢咬英文好過中文啦

點解會唱得咁難聽 D vibrato好唔自然
個"近"字變左勤? 5音變6音

根本首歌本身已經唔好聽

佢同佢老豆係咪簽咗畀一定燒？

好似係